林鄭：今晚「和理傾」

【和理傾】

今晚係首場「社區對話」，無論各位嘅立場同埋意見係點，我都相信大家有一個共同嘅目標 - 為香港好。

對話係為咗帶嚟改變，各位嘅意見將改變未來嘅施政。期待今晚同市民見面，坦誠咁傾吓，我同我嘅同事都相信對話總比對立好。

未被抽中出席嘅朋友請放心，成個對話將會喺政府新聞網Facebook直播，我地亦都邀請咗各大媒體到場。對話平台將來亦會持續進行，令更多人可以參與。

對準政權對準政權對準政權對準政權對準政權

會直播

整柒晒
我地要改過個名

DKLM
標題都抄

佢pr搞啦 佢撚識咩

內定自己人
一係話呢d意見我唔會聽

抄夠未呀dllm

咁又唔洗，copy狗黎姐

嬲嬲多到上面到

呢個fb d野唔係佢打架
係佢請返黎個班admin打架

俾3分鐘你 講完啦嘛
講完返屋企訓覺唔好再咁多嗲

阿邊個幫我習低條撚樣個名

屌
標題都要抄
柒婆 係咪咁冇諗頭丫

梗係
不過佢會睇

想扮有留意社會人、跟哂風用「和理x」

肯定好多五毛霸定位

和你數 和你傾
屌你老母政府COPY CAT

屌，呢個term 已經out 啦

你話[私聊]都算有創意

有各大媒體
咁即係唔一定要喺佢講嗰個page到睇live

又傾又砌

林鄭帶四個佈景板
僭建驊又唔去

柒婆最中意黑講成白
６月瀨通識
７月瀕樓價
８月瀕收美國錢
９月瀨有得同明星扑野

屌 7婆又用 狗又用
好心啦 幾十萬一個月就諗啲好啲既PR啦
抄唔係問題 點會係你既地眼中既曱甴身上抄

識得抄野喎

成個政府都抄尻人

勇武傾

上連登開你問我答咪算囉

仲要得字
好垃圾

傾武勇

冇咩好傾

網上開Live算嗌

圍佢老母

啦

dllm，抄

傾你老母

洗撚就佢咩
佢抄得都代表好野
一定唔可以退

可以準備定bingo紙
同埋又講好多次「我頭先已經講咗」

其實林鄭係咪唔會喺現場 佢只係live同150個人講嘢？

鳴放運動
下一步係咩

一齊去支持林奠

個design

和你屌

連名都抄

做乜抄我地班暴徒講野
想搞港獨

又做錄音機

吾撚King

屌 黑警同林奠都勁抄我地文宣用字咁撚無恥

抄野不嬲係某國本性啦
又CONNECT

張圖肉酸到呢

食屎啦
淨係識抄

和你塞，和你傾，和你講，和你shop, 仲有咩

收皮啦死柒婆

五大訴求呀，是但無一個又收貨嘅嗰個就係鬼

肯撚定圍爐之後就會見記者。
“對話順利，市民表達意見既平台”

1. 土地不足，所以要發展大灣區

2. 年青人機遇不足，所以要發展大灣區

3. 點睇遊行示威？ 止暴制亂+ 拉晒佢地

用咁多錢搞場大龍鳳黎滿足自己

咪又係人地台下講，佢最尾round up，隨時bingo都玩唔到

真係好核突
收皮la錄音機
有誠意傾就用行動回應咗先

係囉, 抽籤喎?! 當然要抽自己友啦, 唔係點控制場面呀???

另外, 五大訴求 缺一不可.......對咩話呀???

光復香港 時代革命

其實佢已經冇繼續執政既合法性

幫推

Sorry 借個位, 幫幫手足, 就黎餓死啦

[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

咁都要抄？

藍方乜柒都淨係識抄

屌你老母
啲藍絲同政府完全係無人材
淨係識抄
屌你老母個豬腦有無創作力架你班垃圾

一路拎住槍指住你個頭然後同你傾，講唔岩就做瓜你，傾你老母咩

又抄

我地可以派和理非出場，即管睇下會傾到啲咩出黎

掉林奠落垃圾桶 手足準備！

Dnlm copy cat 好想嘔

好撚嘔心

未被抽中出席嘅朋友請放心

蝦你傾

想知有冇手足真係比人抽中出席，入去嗌口號屌鳩林奠

傾閪咩, 咪又係兜圈然後係bingo紙是但執藥咁執然後話聆聽左社會聲音,都on9

屌又抄

一完場說叫班狗衝入去捉哂問問題班人去送中

傾你老母呀

留名等睇變一言堂

入場有發言既人要注意人身安全
可能會被自殺
要記得香港政府係中國共產黨黎

回多個，真係好核突
Design都無張圖
7婆本人整既？

今晚"和理圍"

[行動] [整合] 926人鏈圍林鄭 + 本週主線整合

今晚人鏈

小心警犬又搞事

仲有人幫佢做打手

721 831

炒乜撚
傾倒林鄭就有份

有無手足抽中去幫手文宣 大嗌派文宣宣傳928 929 101

大清算

曾任權年代任發展局局長，做唔到野賴曾
689年代政改失敗賴689

寧願一生都不說話

和理非無咗個非 仲要擺3000隻狗
大家知咩事啦

呢個9成係局
好可以大多數做媒得少部分真係抽

921太子義士今個月30號覆核保釋

圍老母，請勿衝

今晚入場既唔好比佢spin去民生問題
要佢比個交代721 831，前一個人比佢遊花園既話 下一個繼續狙擊

香港深層次矛盾就是不公義既法治

推

咪係囉，夠膽就上黎連登開post

所以要有3000警力 一人mark 一個 , 想講野？問左班狗未

到底會唔會爆冷成立獨立調查委員會呢
我怕佢應承多個訴求多過咩都唔做

無張建宗

啫係唔洗非暴力

名都抄DLLM

有乜撚嘢用丫 成立獨立委員會 警權過大 你有做過啲咩？出口術only jor. 五大訴求 缺一不可 你睇下有幾多十幾歲嘅後生仔比人拉 你有乜表示 你無 完全無 仲講乜嘢？ 相反不停想惡法 屌你個閪 返鄉下耕田啦

抄夠未？
睇倒都覺得煩

入面和平 出面流血？

屌林鄭臭閪

對準政權 今晚一定要去伊館圍撚林鄭

食屎啦你個垃圾政府除左識抄重識乜

柒object

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

ok

屌

林鄭月娥，一錯再錯；
五大訴求，缺一不可。
虛假對話，純屬蹉跎：
皇后碼頭、喜帖長街、
佔領中環，拖延瓦解！
從無誠意，何來聆聽？
虛張聲勢，粉飾太平！

今日城中，百萬民眾，
訴求清晰，震耳欲聾！
萬般劫難，都因你起！
剛愎自用，毫無顧忌，
操控立會，猶如機器，
百萬遊行，目空不理，
竟敢二讀，逼民奮起！
假託虛詞，所謂暫緩，
狀似回應，心實不滿。
怪我民眾，誤爾初衷，
臉無愧色，惡毒無窮！

不治根本，反用黑手，
縱容警暴，鄉黑捲袖，
政黑一體，香港變臭！
七月元朗，八月太子，
血跡斑斑，怨恨誰止？
爾罪既深，當早悔改！
回應訴求，休再阻礙。

虛假對話，必無結果，
若不悔改，民怨更多！
堅定信心，民必再來！
和理勇武，同喜同哀；
集會遊行，誰能阻礙！
若然不信，且聽場外：
民主先鋒，萬劫不改！
林鄭月娥，一錯再錯；
五大訴求，缺一不可！
沒有暴徒，只有暴政；
光復香港，時代革命！

拒絕林鄭假對話，自訴心聲無花假

訓話平台咋

大佬呀, 政府係咪請唔到人做PR呀?
和你傾張圖柒到喊
文宣都唔識整圖
真係抵你乜都做唔到

今晚facebook嬲嬲大行動?

林鄭想法應該係想搶輿論 分化勇武同和理非
佢自己係大台定左係「和理非」 邊個衝邊個就係搞事 破壞對話

但其實就算真係和理傾 都唔會傾到有結果

想嘔

林鄭與你裸聊

You have no stake in the society
你問既全部都係廢話

但係佢係歪理喎

傾完個7婆都話吾到事架啦
咁中意做show

係囉 抄襲仲要抄d野係出自對社會無貢獻既人

相信好多人都同我一樣唔小心扯左

777連尹兆堅出席社區對話都DQ 埋，傾條蕉咩....

去咗首爾嘛；

其實唔洗理佢，直接杯葛，完。

屌你老母copycat

留名睇抽中果位巴打唔會抽唔中

想埋堆呀，呀雞

咪又係你問佢答(敷衍)，傾條毛

假如當初會聆聽市民的意見, 就唔會硬推逃犯條例修例, 搞到今日香港咁既局面啦

收水啦

和理老母

大家要記得一樣野呀

五大訴求 缺一不可

做唔到就唔洗傾

直接五大訴求，缺一不可
講完就走，連傾都咪撚傾。
邊個同佢真係討論，唔係on9就係扮

咪分自己人喎

扮咩和理傾 又唔係同路人

扮

警：和理扑和理姦和理殺

剩係識做copycat

假對話，無L用。

想點聊先

［集思廣益］林鄭落區對話

宗囝

同黑社會有咩分別
講數晒馬

撚樣,721,811,831
唔解決唔撚使傾

傾你老母個爛臭閪咩
遲下申請專利，收你版權廢丫拿

比少少創意啦
和娥傾得唔得呀

名都抄人

又要講廢話 又要做show

抄狗死撚開啦

同送中條例一9樣
擺明全世界都反9佢
佢就繼續話溝通不足溝通不足
雞同鴨講

講廢話黑臉成堆畜聾圍住

好撚好食呀屌你老母

又「和你數」又「和理傾」，係咪以為咁樣就叫做親民呀 dllm

今晚有無活動圍佢？

屌你老母
咁都要抄我地

等睇射TG

收皮啦屌你老母林鄭月娥

今天同林鄭對話，希望能夠和平。

要多一些這樣的直接對話機會。

如果今次安全，才會有多一些的對話機會。

始終有些事情要同政權坐下來傾，而不是只讓保皇黨、行政會成員狗在政府單方面說話。

Fb見到條片有畜龍入哂伊館

一講唔啱聽，即入新屋嶺

戇鳩
佢同保皇黨、行政會成員傾點過送中，普教中時，有揾你「和你傾」嗎？

抄都抄得柒過人

隔咗咁耐先開始留意

暴政話要用「和理」傾
Btw:屌佢老母用鳩我哋嘅term做宣傳

中左都唔好去
可能專登點相
完左就拉

呢個政府好撚嘔心
乜9都抄人仲要扮親民

死撚開啦以為自己好撚有公關

識用八達通咪呀閪婆？
反正你都係錄音機回應，傾你老母

但是衝衝子又為何要毀了這個和理非去溝通的平台？

這不是騎劫和理非？違反各自爬山的承諾嗎？

如果今天不能和平溝通，我馬上割席，停止所有直支衝衝子的工作。

香港幾時先有真普選

好核突, 一味抄, 冇創意

話人曱甴又要抄人，曱甴不如

有咩好傾 五大訴求缺一不可
支那唔撚好再干預
自行審批新移民

copycat

同大陸接軌
大陸乜都抄

用子彈同我地傾

又一隻三毛上水, blocked

【Déjà Vu 】
林鄭月娥在Facebook發文
形容今晚的社區對話是「和理傾」
圖片用色似曾相識
有政界中人提醒
與梁振英選特首的宣傳品撞色

#暫時最多留言為五大訴求缺一不可
#伊館附近的車已被拖走
#學校已提早放學
#現場有X光機檢查出席者隨身物品

#林鄭月娥 #社區對話 #政情網上行